[TG]股票台

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財大吉

10個人了

新link

80人了
最緊要互相交流下心得

百幾人了

178人了

個谷升到3百幾人了

500人了

820人了，仲唔入黎

接近900大關

就快1000人了

1000人了

一齊討論

牛市緊，仲唔入黎討論

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財

Lm

入黎未

Go go go

1

Come